依個日本學生妺都幾高汁

好想瘋狂同佢返學

做日本阿叔都幾好

樣都冇

好普通啫

除咗口罩先同我講嘢

若隱若現永遠是最好

睇佢件衫同腳個樣應該唔會差 （之前啲片有樣）

有做援交

應該唔少經驗

咁高要求

好大風

睇到哂